好明顯，對家開始攻擊黃藍商店呢條戰線

希望大家唔好放生藍店/偽黃店
執咗藍店，一樣要食飯
只有真黃店先唔會係重要關頭隊你一刀！
大家繼續罷買罷食，撐多三個月
到時一定大把藍店死亡
如果依家收手，只會前功盡廢！
毋忘初衷！

唔好再用米豬連logo...
一嚟好易扮
二嚟唔夠痴文宣有效

肯比痴文宣先係真黃店

肯收容，肯俾放物資，肯屌鳩黑警先係

藍絲為左生存，痴幾張紙，佢仲開心過你啦

凡敵人反對的 我們都要擁護

肯痴文宣同肯屌鳩黑警無分別

如果係咁，點解貼張連豬，藍絲會笑到合唔埋口？
屌鳩班狗會分分鐘俾狗咬
痴紙真係太太太低成本（又易扮）

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

一張連豬當然唔代表咩，但文宣喎，一定大把文宣材料係屌鳩黑警

全港河山一遍黃，藍屍自然會收儉

藍店肯痴文宣或者可以深入藍區, 未嘗不可
係打破黨媒既缺口

播文宣

最多咪俾你痴下PEPE公仔，memo紙
跟手佢又係度長開CCTVB
得不償失

經濟圈唔應該捉鬼
比貼文宣咪比機會 藍屍見到自己原來係少數會崩潰跳船
真藍絲會有一日穿煲 就好似臥底警
到時藍黃都唔幫襯

推

唔捉鬼咪通街偽黃
到時真黃店做唔住死埋
搞三罷，騎牆會唔會響應呀？
藍絲好撚現實，裝修到咁都未動搖啦。
藍黃都唔幫襯，食屎咩？
根本通街都係黃店，藍絲都係照食
佢地只會內心不滿，然後上網吠幾下
要記住，搞黃色生態圈最終目標係要
經濟自主，有本錢玩三罷
偽黃係重要關頭只會出賣你
唔好睇少中共既滲透能力，絕對係可以厚顏無恥潛伏，重要關頭先隊你一刀

佢要過慮文宣咁梗係唔得啦
貼文宣最主要係宣傳活動同反擊黨媒
文宣係要普及化, 範圍越大越好
同埋貼得文宣有機會比藍絲攪返轉頭,
唔係一件零成本既事

舖頭出面噴字？
藍店噴愛國
黃店噴愛港

痴到A4紙咁大張既話，我唔反對
但MEMO紙，寫下心意，就接受唔到

偽唔偽黃唔緊要
最緊要學共產黨咁好好利用
黎緊區議會 識做啦